[admin請入］UI問題

可唔可以將post/coment之間既contrast set大d
依家唔細心睇既話好易睇錯 禁錯